[甚麼才是道德底線？］壞人個仔死左應該祝賀還是扮傷心打句r.i.p.?

你個名

Rip係比佢個仔的

敵人死 開心慶祝係理所當然
唔通拉登同佢屋企人死左美國人要同情可憐佢

一條問題 兩個獨立個體

慶祝係人之常情
係街貼揮春，係fb點笑都冇後果
但係人地地頭慶祝就預左比人收你皮

【蔡若蓮喪子】未查完先定論？教大主席馬時亨：是否想子女被這些人教育？

教育大學民主牆昨日出現針對教育局副局長蔡若蓮喪子的涼薄言論，教大校董會主席馬時亨今日回應稱，管理層正調查有關人士是否教大學生，支持管理層積極追查事件始末，強調一定會追究到底。校長張仁良今早表示，仍未確定張貼標語的兩名人士是否教大學生，正在調查中，但馬時亨下午回應時就語帶相關，稱香港人應該反思，是否想張貼有關標語的人士將來做自己子女的老師。他拒絕回應若證實兩人是教大學生，校方是否一定會開除他們，只稱有相關機制及校規跟進事件，校長會比他更清楚。他又認為言論自由有界限，外界應思考今次事件有無超越界線。

另外，下午有傳媒在網上發放聲稱是兩名張貼標語年青人的照片，教大發表聲明，稱校方所有閉路電視的片段，乃用作保安用途，僅供授權人士作內部用途。校方高度關注事件，並對今次有關擷圖外洩，深表遺憾，將通知私隱專員公署跟進。教大呼籲各方停止轉發有關圖片，保障當事人私隱，亦促請各方給予空間，讓校方處理事件

民主牆幾時變左人地地頭

Rip 係比個仔

小學生唔知乜野叫民主牆

連登有條友次次有人死就貼咩唔駛住劏房係福氣，點解冇人話佢涼薄